五毛開始搞到美國國安全，睇黎美國對中國仇恨愈黎愈大

黑人失控就啱了，最好好似義和團咁

由得五毛繼續撥火

成件事時間吻合到係一場策反計劃

美國呢場失控完咗之後，應該會FBI CIA Homelandn同 Secret Service 一齊查，背後實起到北平共产党甚或俄羅斯北韓有份煽動甚至參與，場冷戰有排打